{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009363",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 루이스호텔_1_1"
    },
    "text": "江陵に位置するルイスホテルは総客室数が36室で、KTX江陵駅から徒歩3分の距離に位置し、便利な公共交通機関をご利用いただけます。ルイスホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援を提供し、新築ホテルで毎日寝具交換と消毒を実施しています。客室は最高級アメニティと快適なマットレスで構成され、休息を提供しており、電子レンジやヘアアイロンのレンタルも可能です。ホテルにはビジネスコーナーがあり、ファックスやコピー機能が利用できます予約せずに訪問する場合、当日キャンセルとして扱われ、払い戻しは不可能であり、午前2時まで入室可能です。駐車は最大30台まで可能ですが、ガンギエイの飲食は禁止されています。周辺には様々なグルメや観光地があり、キャンセルや払い戻しポリシーは日程によって変動します。ホテルは未成年者の入室を許可せず、部屋の掃除状態と雰囲気に対するレビューが良いです。客室の内部には様々な視聴コンテンツとバレット駐車機能があり、周辺には便宜施設とグルメがあります。ホテルは新型コロナウイルス感染症予防のために定期的な消毒を実施します。 さらにホテルは手荷物保管もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルイスホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ルイスホテルは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ルイスホテルの総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "KTX江陵駅からルイスホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "KTX江陵駅からルイスホテルまで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルはどのような言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ルイスホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ルイスホテルでは最高級アメニティと快適なマットレスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルではどのようなレンタルサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "ルイスホテルでは電子レンジやヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルにはビジネスコーナーがありますか？",
            "answer": "はい、ルイスホテルにはビジネスコーナーがあります。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ルイスホテルのキャンセルポリシーは当日キャンセルとして扱われ、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルの駐車可能台数は最大でいくつですか？",
            "answer": "ルイスホテルの駐車可能台数は最大30台までです。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルで未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ルイスホテルでは未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルの周辺にはどのような施設やグルメがありますか？",
            "answer": "ルイスホテルの周辺には様々な便宜施設やグルメがあります。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルは新型コロナウイルス感染症予防対策を実施していますか？",
            "answer": "はい、ルイスホテルは新型コロナウイルス感染症予防のために定期的な消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ルイスホテルでは手荷物保管サービスが利用できますか？",
            "answer": "はい、ルイスホテルでは手荷物保管サービスが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 530
    }
}